午餐時間就黎到啦, 你唔係諗住幫襯藍店呀嘛?

出面空絛污糟, 記得帶埋口罩傍身呀!

頂, 我唔記得轉返投稿去飲食台呀

推1

推2

推3

推4

推6

喂唔推我POST唔緊要呀, 但真係唔好幫襯蓋店同美心旗下食店呀喂

推9

仲有3個字就食飯啦喂

推10